（入嚟bin屍）袁國勇：疫情無可能於7月消失，Babycondom喪屌：人一黃語無倫次

4月袁國勇：疫情無可能於7月消失
Babycondom喪屌：人一黃語無倫次

入面大量精彩留言

Babycondom link

有冇得quote返佢哋

唯恐天下不亂

有冇得推舊post binc?

屌 無眼睇

入面有人bin緊

宜家就7月

祝佢地中肺炎 個肺得返幾成FUNCTION

大力大力
打自己一巴

有個塊面比人bin腫左

希望呢堆comdom C9 啲仔女中曬武廢死

佢哋個黃字係點打？

佢預七月唔停都夠晒保守，應該講今年都唔會停

個陣連登都唔少
話佢9up、燈神乜乜柒柒

有冇CAP圖 唔想入去幫佢加HIT RATE

大力推

證明藍屍係真冇腦

睇咗最後個頁 成班係度搬龍門

babycondom: 相信政府

屌班廢老藍絲唔好成日燈得唔得

快啲爆 我要work from home

黄

google粵拼都出到

做乜教精呢班無腦師奶？

回力鏢呀

未來十四日關鍵

垃圾forum,
裡面60%係兩毛，
其他又要扮深籃又要拎BNO又換美金，
然後話自己D錢做哂人仔定期。
狗都不如。

講嘢唔啱佢哋聽 就亂咁屈

佢好似真係有講過

唔黑心, 剩係想睇留言啲家長啲細蚊仔肺炎死尻晒

鐘南山都話有排都未完

而家係幾月
大聲d

黄
廿田金

中曬未佢哋

召喚binc師

柒月

又可以賴71啲廢青出嚟搞事，又傳染翻，根本無得輸

近排大陸肺炎既新聞好似冇哂 比國安法spin走哂

班人生除咗圍住個老公轉同貪小便宜既c9 實最醒啦

又回力鏢

呢班人好撚on9

真係冇撚眼睇

人地袁國勇當年沙士研究病毒株個時 佢班廢柴係張床到比人屌緊咋

Baby condom係新世界的, 想要咩風向話咁易

俾袁教授啱返次啦

連登都有人屌

呢班八婆唔死都冇用

佢個名好撚淫。男人上呀媽網，改埋咁嘅名。

仲有呢條撚樣

BINC

個網好多人無禮貌。仲要做咗人呀媽。
試過見佢地鬧啲後生仔，鬧到勁惡。

個網有一半活躍會員未結婚。

袁國勇黃條撚咩

其實似係政治陰謀
一講BNO平權 就立即多返case

笑撚死 鬼唔望佢地班仔女被傳武肺

屌政府一聲佢地都當黃架啦
藍有腦就唔係藍啦

binc

手寫

Babycondom不嬲都係五毛打手多

推上熱門

bin爆條五毛

，

全港最大腦殘智將dom

我個港豬表姐好意思話平時睇開babycondom
聽到都想嘔

呢個大力大力好撚on9 一唔岩佢心水就會ban 人ip

babycondom根本大陸閪黎

睇親bk就諗起港男幾咁垃圾，呢d弱智師奶都有人食得落仲要同佢繁殖後代

連登咪又係屌過佢

呢個好嘢呀
支持hea做

咁其實又真係無乜野恐懼既
真攬炒黎, 何樂而不播毒

班冇腦

而家又話「一早知啦袁教授」「阿媽係女人」

班賤種幾時死？

Binc

佢地自己屌就「是其是、非其非」

人地屌就「黃人」「曱甴」

好多人笑佢恐懼撚之類
唔知見到突然咁多本地case有乜感想呢

一齊入去bin 啲師奶c

一個以政治行先既"防疫"措施
加埋一班劣質民眾
永續武肺其實唔難

你地加油,入去睇幾頁已經覺得自己智商低咗

回力鏢

連登咪一鳩樣 仲聲大大添

真 好似入垃圾房咁

成班離地垃圾

babycondom 真係智商測試平台黎
佢地仔女成長有對蠢嘅老豆老母先陰公 條路會難行好多

笑死其實消失左架啦，babycondom班師奶快啲唔戴罩真空出街啦

根本就係從此世界多左個死亡率高至少50 倍嘅「流感 」

好L on9
居家隔離一公布已經被人屌緊啦，而家先喺度發現新大陸噉

明明果時醫院罷工都有撐場都畀人屈奶共

直頭 matrixkingdom la
d bot 自己同自己對話

BABY CONDOM 啲老母有冇戴班仔女去迪迪尼

最衰都係政府

原來唔止有屈毛
仲會有屈黃

on9

乜呢條撚屌仲玩緊condom
好出名架喎

1）培基小學 家長確診
2）扶輪中學 學生確診
3）光明英來學校 教職員確診
4）光明英來學校 家人確診
5）演藝學院 學生確診
6）中華基督教會扶輪中學 - 學生確診
7）沙田崇真學校- 家長確診
8）九龍醫院IT部 員工確診
9）慈雲山港泰護老中心 85歲院友確診
10）61歲司機確診
11）沙田區 水泉澳確診
12 13）沙田區 禾輋2人確診

*檢測中*
- 鳳溪創新小學 老師正等結果 曾與確診者接觸
- 優才 學生的家人與確診者曾聚餐 （陰性）

代表咩?
個政府唔想佢停 肺炎有利於政府政策

怪唔得果度d女可以比個唔識字既南洋腸屌到大肚...

連登直情話佢散播啲資訊出嚟同政府維穩

藍絲果然無腦

bin

呢班垃圾連智障都不如 係咁上下

最撚正係起一起佢地底會發現呢頭屌人黃，外國勢力影響乜乜，嗰頭就問/傾子女海外升學就業移民

得一小撮人咋喎

睇babykingdom會睇到爆血管

屌，垃撚圾
同阿叻一樣，咪撚浪費時間啦

無腦c9評醫學權威唔識野

袁生真係慘，講又死，唔講都死，到時班叻人移哂民，香港就得翻d生番

Babycondom入面好多冇腦呀爸呀媽
睇多啲唔同台嘅新聞啦on99

唔洗激氣 唔信咪自作自受囉

可能隻無腦閪無發現係四月post嚟

恥笑三寶
係樓主先得閒睇啲弱智人仕言論

叻操是叻唇

唔係話bk 7成ip係支那既咩

入面啲呀媽咪又係求其上網睇下野，你傾下你個仔點我又傾下我個仔點就當以為自己係育兒專家

開個新po 貼舊po link 咪得囉~

黄 黃
殘體

垃圾c9覺得自己叻過professor

香討係，c9皇國唔知個比例係點

有冇check係咪7成流量來自強國？

真係好撚肉酸

藍絲柒咗只會搬龍門/轉移視線
Bin鳩佢地冇用 佢地可能會答「咩呀 亂咁預測我都識啦 年底都未完呀個疫情 我都可以做博士啦😤」

笑撚死 班藍屎癈媽

Push

呢班老女人 有幾老？ 似五六十歲果啲小學未畢業啲癈媽

其實岩
完廢勇咁叻就去左美國
留香港搏乜
走啦
香港人唔配有佢

藍絲永遠都對自己唔熟悉嘅嘢好有信心 加以詆毁啲有學識嘅人

阿寶都廢事請

勇哥
好!! 連續三個sem online 教學

人地港大教授
依班撚樣 中文字都未識打

中國人真係好撚醜陋

連登有「兒登恐懼L」之流日日話你地吹大左

bin到腫曬就岩架啦

wang

推

我新年已經都同我老母講起碼暑假後先完，佢地仲當我鳩up
依家睇怕都要再耐啲

希望bk人人健康唔好中武肺啦

但去開藍店都....

唔駛bk 連登大把pr屌袁仔恐懼撚啦

會員 兒登恐懼撚 深潛咗

當年有高登攻打 5P
今日再黎連登攻登babycondom

唔知呢班中咗未

好撚鍾意binc

除時就係呢班baby condom唔戴罩搞到再爆。

佢哋話你好話佢喎

支那式邏輯：講事實就係唯恐天下不亂

為左証明只猿係錯，決定唔帶口罩了

好想拉 但拉咗又可能有第2個bk binc po

將個「共」字拆開，就有「田」

藍屍狗邊有腦架

工聯會友

唔係批鬥喎 係bin c

袁教授又中

我正式宣佈袁國勇、何柏良、許樹昌都係垃圾！！

其實不如鼓勵佢地唔好戴口罩 係假嘅而家好安全
natural selection清藍絲

醫生都語無倫次
babykingdom班柒頭肯定個個博士

鍾南山話唔會完喎

成班字都唔識多隻既黃面婆，批評一個傳染病權威專家
屌你老母真係天大既笑話

同連登仔話，
限聚令措施打壓集會自由。有政治目的。唔需要再有限聚令，一樣

有無連登大軍去洗下版

咪偷換概念
個問題係個所謂限聚令龍門任佢擺, 書展海洋公園可以豁免, 71酒會因為"係政府邀請嘅"又可以豁免, 準則求其定立, 選擇性執行

笑死 有無人識佢

回覆樓主:
中國其實已經有疫苗，報導話解放軍已經打左（做白老鼠），有產量時先比老幼孕婦打，之後再到一般普羅大眾，我希望快D啦

baby condom 港豬集中地
名不虛傳

condom點會識諗野

用架lexus嚟做icon想人覺得佢係揸lexus?
但係架車好似係車展入面啲車嚟

無撚腦

呢 D 廢人通常都用手寫輸入

根本佢地連鍾南山係乜水都唔知

佢點睇法國諾貝爾獎得主Luc Montagnier指病毒來自武漢實驗室

呢個comment犀利

佢地剩係識孔子和平獎

馬德鐘南山

以前有聽過人講，D女人生完，做左人阿媽之後，智商會下降

bin到啪啪聲

入得去既到底咩智商

洗撚袁狗講咩

幾成咁多益左佢地

BK有70%訪客都唔係香港
有數據有證據
冇得賴

想入去同佢地瘋狂binc

呢啲圖可以bin番十年八年

警嫂+新移民+五毛

呢類人真係好撚垃圾
死咗都唔抵可憐

大開眼界
連我媽都未有弱智到咁

其實識上網去forum玩
點解都仲咁腦殘

柒到

佢唔會係講緊中国嘛?

智障集中營

袁國勇教授：
其實我個分析包括某些人既智商

袁國勇真係無講錯

巨嬰論壇可以對佢地有啲乜期望
講下啲三姑六婆on9嘢就叻

bin到發發聲

咩叫只猿D？

用下腦都知今年唔會完哂啦
屌你估感冒咩

件垃圾都唔係第一次
次次gut個龜頭出嚟笑完人恐懼撚就爆一爆

藍屍每日都當冇經歷過前一日架啦
冇發生過冇講過冇見過冇睇過

係佢地果度開post? 貼番張cap 圖

到之後10幾日冇又gut返個龜頭返出嚟抽水話袁國勇恐懼撚
分分鐘鞭呢個post話係恐懼撚

人一藍就無分析能力
只有盲目相信黨

入面仲有d 人死撐 藍絲真係唔好生仔，真係會害左地球，咁撚蠢既人都唔方生到d 咩有用既人

Bin得好

去babydiscuss啦，人生苦短，唔好浪費時間睇弱智

專家食屎啦.jpg

黄
但係係文盲先會以為係呢個黄

7月

人蠢真係冇藥醫架

其實冬天再大規模番發都唔出奇
啲人太老定

真係大力大力咁BIN C

弱撚柒智 成班中武肺死啦

麻煩大家幫手bin足整個七月

bin c 師進場

就係蠢人生仔前唔會考慮咁多

大大力啦

老實講入面啲傻閪會員真係低質到一個點
搞到連入去撚狗嘅意欲都冇

成班冇腦c9

冇袁國勇做恐慌撚
香港一早爆到七彩

袁教授不是浪得虛名,相信教授

消息稱，本港今日（8日）至少新增14宗初步確診新型冠狀病毒個案。